第15宗個案已確認係香港人傳人

source: appledaily

林鄭個傻閪係咪有呢隻人工病毒既解藥 唔戴口罩

用緊急法停工啦屌你老母柒婆！

比人串一串即刻唔戴

閪撚到啲病毒都唔想痴埋去佢道

麻煩幫手推推

沒事兒

pish

仲封啲唔封啲

HAHAHA 爆啦爆啦 我最期待既畫面出現喇!

佢本身就係官狀病毒 使乜戴口罩

等睇第一個香港人因肺炎而死

都係傳比屋企人, 唔係社區感染

第 15 個 係 第 13 個確認仆街 39 歲藍屍既老母 ?

同一家人嚟
屬於細範圍 人傳人個案
唔可以咁快就話係社區爆發

exact7ly ,

唔好亂咁散播恐慌住啦

同埋80歲果個都係, 去過咁多地方, 接觸咁多人, 都唔一定係香港感染到

垃圾林鄭，所有施政同香港人對著幹

緊急法係比班狗用架
721果幾日班狗都罷工啦
點解醫護唔罷得